單線solo又來啦

全宇宙係佢先識，仲要全場拍晒手掌

彈base ja wor,你仲想點

其實單線solo有乜問題